原來警察個PC 係解political correctness

現在先知
唔怪得知覺得97前啲警察香啲

PI係咪Political Incorrect?
手足